不過數十年歷史的共產黨最終必會被香港所消滅!!!!!!!!!

中共入侵。不僅殺戮億萬民眾的命，不僅掠奪萬民眾積蓄的貲財，更企圖毀滅我們香港人的精神和文化傳承，以試圖使我們永為其奴。共產黨的野蠻程度和對香港文化的毀滅程度甚至可比於「剃髮易服」，而其對民眾的奴化效果更非「剃髮易服」所能比。

歸根到底，共產黨毫無統治香港上的合法性，就像英美也不會用印度作為宗主國。 更何況中國人的文明程度還遠比不上印度人，而且共產黨是中國歷史上的入侵者屠殺者和香港文化的破壞者，中國文化同香港文化相比差異極大，如何服八方之人，只能先引入大量中國人，實行文化征服。惡有惡報，能枉之必能正之，來日方長，不過數十年歷史的共產黨最終必會被香港所消滅!!!!!!!!!

攬炒

楚雖三戶，亡秦必楚